呢幾日天氣回暖,大家好襯呢幾日瘋狂打飛機...

過多幾日賓周又凍到甩咗出黎

係邊

肥仔係辛苦D

打J師

冇氣炸？

你都痴線
隻手凍冰冰咁打先正
冰火

飛機師

氣炸J師

打快一點

肥仔唔怕凍
我瘦仔好怕凍

冷手咪打熱飛機
仲正
頂唔順咪開暖氣
btw印仔你今日打咗未

很肥美

定延隻手好暖

幫我打緊

鳩已縮

你條丁都未裝番

印仔已經凍壞咗裝唔返了

定延幫我裝返了

上個禮拜仲係200磅肥仔 今日瘦仔
減肥師

有條定仔既deep fake好能正
差d忍不住打個丁

會係邊度打的

米色拉